沉寂咗一段時間，有冇人掛住我？

lm等睇無人識我

你邊位

冇人識你喎

你飲M血？

Chok完人地有無男朋友啦